MOC : 
Source : [[Electric Lighting Acts]]
Date : 2023-04-20
***

## Résumé
Textes de loi britannique qui ont permis la construction et la régulation de l'installation électrique
Celle de 1882 était très restrictive sur les companies privées puis en 1888, elle a laché du lest. Il fallait nécessairement que les autorités locales interviennent.


## Référence

## Liens 